急 下星期去台北未做入台證點算

sem break 去台北
第一次去 吾系香港出世
趕唔趕得切
有冇快證做

無計 唔洗去

台証幾秒攪掂啦

唔洗去

試下整 不過好大機會唔得

唔係香港出世就抵死啦 唔好阻架機飛

你都話自己香港出世
好快搞到

5P仔就已經禁止入台灣㗎啦

吾你老母 躝返大陸個閪到啦

唔係香港出世就唔好周圍出醜喇

趕到，只要上載資料正確清晰，三個工作天內就會批。 提一提需信用卡交錢。

你做左咁耐香港人，唔係唔知上網搞到呀

同埋你大陸出世要另外申請入台證，唔似香港人即日填即日Print

啱

汝系香港人 有咩問題

thanks ching

香港出世先要做入台證, 大陸出世直接飛過去就得

我刀系

咩刀系？
我小李飛刀系畢業

系字有問題

中文都唔識
唔好去街

起碼整成年wo

唔係香港出世，唔洗諗，無得去。